想問下Passport續期要搞幾耐

7月尾要去台灣 啱啱先發現到期 想知依家整趕唔趕得切

趕得切 好似10工作日

Thanks

依家好似10 日

有快証的，錢的問題。
但通常話去旅行人地唔理你。

7月尾就唔係問題喇
除非係lost&stolen case要去櫃位搞
booking插針都插唔入

網上登記就ok，之後等10個工作天就拎得。

想問下係唔係網上登記最快？定係親身去會快d

咩passport?

香港特區護照

玩機好似五日有得攞